iPhone 擋箭救人一命，澳洲男子僅輕傷，有如電影情節！

事件發生在澳洲新南威爾斯州裡面的一條村落，這條村落還遺留了自由開放買賣大麻的傳統。在今個月 13 日的一個早上，一名 43 歲的男性返回家中剛從汽車步出，即發現一名曾見過面的男子在家門前埋伏。

事主認識該名埋伏者，但他今次卻穿武裝手上並拿著弓矢。事主馬上拿起手機這名不速之客拍下，而埋伏者就在此時向事主發箭攻擊。飛箭直向事主的臉飛去，幸好此時手機成為了他的盾牌，僅下巴受到輕傷。當時手機貼有保護貼。該名埋伏者最後被警方拘捕。

以往亦曾發生過 iPhone 擋子彈的事件，如今智能手機再次以「物理」救人，可說是另一個奇跡。

android狗去晒邊

Nokia的話應該支箭斷左

下次拎macbook擋麻，已碼擋嘅面積更大

Apple 可以加返落去
敢問 iPhone 有多本事？

APPEL真係水皮

斷就應該唔會既
應該係彈開左支箭拎返出黎仲可以打電話
邊似Apple咁比人射穿

下次新電話有多個 test比班YouTuber玩

殖入式廣告？

呢部真係iPhone?